# Git
- C'est un protocole pour échanger entre dévellopeur.
Gitlab,Github,Bitbucket sont des versions de logiciel.

## Créer un repo Git

- Créer un compte Gitlab sur internet.

- Créer un repo dans Webstorm.

- Dans le terminal taper *git init* pour initaliser et connecter un repo a git.Si le dossier est en rouge il n'est pas prit en compe par git:
Aller dans File > Git > add > le fichier passe en vert.

- Créer un nouveau projet sur gitlab. 

- Faire un commit pour sauvegarder et push pour envoyer dans le projet sur gitlab.

- Taper *Ctrl/R* sur gitlab pour rafraîchir.
